康怡廣場大量full gear狗隻

落晒車 載晒裝備啲車 仲跑緊向鰂魚涌方向

仲夠薑去太古

係咪有卧底？

Mon 晒18區TG

岩岩太古好似有手足set rb

西灣河頭先10幾架豬籠往太古方向，唔知做乜係到兜黎兜去